(懷舊) 仲有無人記得信長呢隻game

仲記得當年呢隻game好受歡迎，一開波個個鬥快搶路，買條底褲同雷卷就準備開戰

一隻單中淺井意氣風發咁遊走戰場，隨手一揮落石大波，輕取織田軍的人頭

真係好可惜一隻咁出色嘅game死係走場同mh手上，仲要比LOL取代左(Dota2都無咁嬲)
眼望住遊戲人數由一萬幾千人跌到得番一千幾百，最後連我自己都退埋信去左打R6

仲玩緊 係想玩ge 點會棄game
咪得把口

當年玩到打比賽

單中信...
屌你 廢服拉乜9
識唔識閃吊呀 對面$#都唔出水

落石電卷爆彈手裏劍

月經

呢排興懷舊

間唔中有玩下，不過已經無左當年嘅熱情同衝動

幾中意玩加仔

手殘，玩d連技英唔勁，但玩槍神，上衫呢d真係岩晒我

得閒都仲有玩下金字塔同TD
信長就過去就讓他過去啦

幾時出信長之野望m

梗係記得
你地每個月都拎出黎j一次

電競應該係屬於信長既
LoL真係得啖笑 我阿爺都玩到啦

相比起信長，LOL技術含量真係低d